今日對於「無人」有咗個新嘅感受

利申：和理非
本身今日唔諗住出嚟，但係見到live有少少手足啦，就決定點都要出嚟。 咁出到嚟見到商場都冇乜人，都諗住應該都係和你fake㗎啦。
喺希慎廣場睇直播見到有啲人去咗中環IFC和你Sing ，當刻個感覺係好平常、好smooth。 對比之前，今日係完全唔覺得浪費時間，反而覺得大家彈性抗爭。
p.s. 對唔住先，IFC嗰度就唔去啦，我決定去天后食啲嘢。 雖然今日未完，但係都想講辛苦曬，今日出咗嚟嘅大家！